鬥慘呢種行為/現象係香港獨有定全世界人類習俗?

鬥慘大會冠軍可能仲威過林鄭年年考第一
已經冇得好似林鄭咁年年考第一
唯有鬥下慘
點知連鬥慘都鬥唔贏人
連唯一既生存價值都冇埋